Fitbit charge 4用家請入

請問可唔可以顯示中文訊息?

請問可唔可以用中文回覆訊息？
係咪用語音？認唔認到廣東話？

真係會帶住佢訓教?

我唔會囉

之前ionic 有啲香港字出唔到

另外應該唔可以就咁用語音

多謝巴打指教

出到和回覆到WhatsApp 中文和